我係沙田現場一位first aider

10點幾嘅時候，我地成team人留咗喺不反對通知書保護範圍內stand by, 突然成批防暴警察從源禾路方向發癲咁衝入黎，大家即刻跑去公園方向，結果發現防暴警多面包抄，追打跑走緊嘅和平示威者，成個場面係好恐怖，兵荒馬亂，我冇辦法以筆墨形容當時嘅恐懼。最後因為真係無路可逃，驚到盡頭反而冷靜左落黎。

我地同一眾示威者被喝令坐喺大會堂牆邊，期間有情緒失控嘅警員粗暴扯開女仔嘅口罩，又用手拍打戴帽女仔嘅頭部。最終first aider 以外嘅被圍捕人士全部被帶走。

我唔知仲有幾多人睇住tvb, 指罵示威者。我只係想講，我今日經歷嘅所有野都話我知，而家係無政府狀態、係血流成河嘅時代，警察已經取代法律、取代政府。

坐係屋企涼冷氣嘅人，未必明點解會有人激動到自殺，點解要衝擊，但只要親身經歷過警察製造嘅失控現場，你就會明，香港已經到左point of no return。

如果你仲唔醒，咁你以後都唔需要醒。

Push

身邊被捕嘅幾十位集會人士，希望你地記得：我冇野講、我要去醫院、我唔解鎖、我要投訴你

推

我到而家都有少少震驚，篇文打到1999，唔好意思

推！
黑警落地獄

thanks

1

果批狗之後又衝多次啦
cls
發哂狂
好彩有不反對通知個位頂住

push

你發夢果時有冇記者影住你地？

我無野講 睇到眼濕濕

我無野講

不切割 冷處理 無條件支持同路人 齊上齊落

有不反對通知書
唔會砌到，除非亂簽亂講野

有冇果邊片流出?

多謝巴打 有無辦法知道有無議員/律師去跟緊D手足 我見好多都係女仔

而家啲狗真係當自己就係真理 甚至喺法律之上 因為有政府做盾就可以為所欲為咁

手足辛苦了

PUSH

同我即撚刻開始文宣！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

呢篇文同我四圍post

辛苦了
點做first aider?下次想幫手
讀左4年想出一分力

黑警死全家

利用人際網絡宣傳

其實每一個人都可以係first aider

當我返到屋企 家中兩廢佬仲鬧緊示威者 我已經知道我唔洗再浪費口水同佢地講野

推...現場真係好混亂 班狗冇人性

我屌撚曬佢地老母啊而家

推撚爆佢

係咪呢段片發生個時，可唔可以幫我安慰呢個男仔

辛苦晒

我發夢我都喺現場，完全明白你感受！

多謝你

我冇野講呀

辛苦你了

仆街死黑警
死晒都唔會有人可憐

唔在場，但想像到

比黑警捉親個d 大部分都係瘦弱d嘅或女仔
幾時開始 捉人係為咗道氣! 唔係為左犯事！ 仆街

加油

師兄辛苦曬

有無fb version?
想用黎文宣！

辛苦晒好慶幸每次出黎都有你地

我冇嘢講

辛苦你地喇

而家真係無政府狀態
政府無出過聲
成場運動都係警察話事

巴絲如非必要唔好去A&E
已經好多狗阻住哂做野
同埋WM (經理）級以上都係冇腦藍絲

7.21 一鋪清佢地袋

廿一嘅

絲打

香港人與你同在

推
屌！

推上熱門！

軍政府

不反對通知書範圍依加變左反而係最危險既地方

好多女仔仲細，嚇到喊曬。希望唔好被警察大到亂講野。

如果你仲唔醒，咁你以後都唔需要醒。

一開始圍捕嘅時候情況混亂，跑得慢就一棍打落去，似乎冇記者可以清楚影倒圍捕全部過程。不過成班人被迫到坐低舉高手嘅時候開始明顯見倒有記者。

香港已死
我地做緊嘅係起死回生

係發夢
但夢境會有成真嘅可能性

為咗呢點可能性
我地踏上不歸路

為咗未來嘅香港
今日踏岀不歸步

香港已經無退路
若不爆發 就必滅亡
呢一個屋企 由香港人重生

果度係有不反對通知書合法集會場地，就算過左鐘都唔係可以即刻拉，要睇現場情況，所以記得無野講，唔好自認參與緊d乜野一定無事

我冇野講

推！！

黑警無一個係無辜

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

聽到都覺得恐怖

我冇野講我要見律師我好驚嚇親乜都唔知

agger
如果你仲唔醒，咁你以後都唔需要醒
覺得大家真係唔洗太著重所謂咩輿論戰點打

少少野想補充，當時見倒有警察失曬控，指罵被捕人士，個勢係有人郁就一棍打落去。隔離個高級嘅，係咁叫：under control ! under control ! 但佢好似完全癲左，聽唔倒咁。
佢地個情況已經係感性超越理智。唔好妄想要同佢哋講道理。

佢哋仲要係商場出嚟包抄，瘋狗症上身。係啲白衫撳住佢哋先退後

知道仲有好多人覺得只要被捕嘅時候客客氣氣，佢入你唔倒，你就安全。但係你永遠唔知當時有幾多警察已經失去理智，只係想報仇。
香港一早已經唔係以前個文明城市，一旦被圍，係任何事情都可以發生。

黑警不得好死

今日警察係無差別攻擊巿民
所有唔係著警察制服嘅人都打

幫推

港豬們，唔好令到鄺仔變成天琦2.0

你地之前已經失去左天琦，

今日，絕不可以，再，失去，鄺，神！

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

經過上星期旺角單野 絕對明你心情係點
乜都無做過 但比一個所謂執法單位恐嚇
已經唔係嬲咁簡單
係電視 直播無feel唔到
申利：無去

港豬係叫緊都唔會醒 留名21號IG story 繼續post野食

推
黑警死全家
辛苦哂first aid 手足
被捕義士一定要平安呀

已經好清楚說明咩事

頭先淨見突然拉左一班人上旅遊巴，唔知咩事

多謝您！

班犬真係以為自己係特警判官

呢d正正突顯警察濫權 話拉就拉

btw 請放心，真係冇乜可能告得入果3x人，係委屈佢地坐48個鐘踢保

推，巴打辛苦哂

你係呢個壇講把撚咩
九成都反
出去FB BK 香土啦

以武制暴
刻不容緩

辛苦晒所有first aid

辛苦曬睇文字都完全想像到你嗰種震驚同恐懼

推，樓主會唔會試下打去電台講？

totally agree with you

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

推上去俾多啲人睇到

真係 經歴過你就明 真係有恐怖 明明退緊走緊一棍一棍咁打落尼 我睇有線直播睇到

Totally agger
Pushhhhhhh

你個夢咁真嘅

up

依家班狗玩法係唔理告唔告到人
總之你地再出黎聚集就每次都大規模拉人
次次48先出返黎咁點搞

身同感受

香港，未來只此一戰

辛苦嗮
我發夢都記得好多細節

我好想殺死班狗 好想好想

辛苦你地了，多謝你地

721 麻煩齊裝，保護好自己。和理非都要做好準備，好多時事情都係出乎意料。我希望當日一班first aid team 都好得閒冇野做，行行企企。
（要記住唔係勇武先要頭盔豬嘴，係所有人都需要！！！）

認真而家先知原來first aider唔會被拉

會被拉，最後confirm有一位男手足被拉左, 已經搵左區議員幫。唔拉只係一時好彩。

多謝你
好好休息下

屌哂啲中立人

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

推比更多人睇！

真係
政府冇點理正係得閒出黎講兩句廢話
反而班狗就仆心仆命咁出黎打示威者
狗仲大過主人

我唔明點解有不反對通知書、合法遊行既情況底下可以拉人

捉到暴徒便可升職

警犬已失控
人手置頂俾多啲人睇

警權凌駕所有法律

佢告得你入咩？
如果告唔入，我地係咪可以反告警方無理拘捕？

其實真係好撚崩潰
幾面一齊夾
其實係鄺仔同陳志泉過到來控制個場先可以由上面襯機走..
頭盔：我聽網友講既

我唔意外
會指罵義士既人仲未訓撚醒就由得佢

冇，差佬就係玩晒
想玩可以作d理由玩你，上唔到庭都要玩下你

Same here

請大家準備今日去打好輿論🙏🏻🙏🏻🙏🏻

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我嬲到無野講

血債血償

仲支持班狗既人 ，你地遲早等天收 暫時未燒到你地唔代表冇

推上去

10點幾嘅時候，我地成team人留咗喺不反對通知書保護範圍內stand by, 突然成批防暴警察從源禾路方向發癲咁衝入黎，大家即刻跑去公園方向，結果發現防暴警多面包抄，追打跑走緊嘅和平示威者，成個場面係好恐怖，兵荒馬亂，我冇辦法以筆墨形容當時嘅恐懼。最後因為真係無路可逃，驚到盡頭反而冷靜左落黎。

我地同一眾示威者被喝令坐喺大會堂牆邊，期間有情緒失控嘅警員粗暴扯開女仔嘅口罩，又用手拍打戴帽女仔嘅頭部。最終first aider 以外嘅被圍捕人士全部被帶走。

我唔知仲有幾多人睇住tvb, 指罵示威者。我只係想講，我今日經歷嘅所有野都話我知，而家係無政府狀態、係血流成河嘅時代，警察已經取代法律、取代政府。

坐係屋企涼冷氣嘅人，未必明點解會有人激動到自殺，點解要衝擊，但只要親身經歷過警察製造嘅失控現場，你就會明，香港已經到左point of no return。

如果你仲唔醒，咁你以後都唔能夠醒，永遠地沈睡。

推呀

五大訴求 缺一不可

無錯，而家都唔醒嗰d人，唔會叫得醒架啦

P

Pish

推！

係軍政府狀態

無條件支持同路人 齊上齊落

果種恐懼真係非筆墨黎形容

巴打 感謝你在場支援義士
想問下如果要join first aid team支援義士
係咪基本有first aid牌 再加要join st join/紅十字會 個d組織？

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

如果真係無政府狀態，又點會大搜捕，然後用司法系統控告？
如果真係無政府狀態，黑警又點會咁輕傷？
喜歡打標籤嘅，請唔好用"無政府狀態"

最好係有急救牌，join 會又唔洗嘅。如果你有相關知識，帶first aid kit 、頭盔、救護反光衣都可以到現場幫手嘅。另外都有好多救護tg group可以入。

咪係, 無政府狀態既話, 班黑警俾人打撚死左啦
你估示威者唔夠黑警抽咩, 黑警恃住"襲警"同"阻差辦公"呢兩樣法律優勢咋

留意返，救護最大原則係確保自己安全，自己唔安全，點救倒人。
做左救護，就唔好去衝去拆，搵返清楚自己定位。

呢句真
如果你仲唔醒，咁你以後都唔需要醒。
唔需要花時間去叫醒果D人

Point of no return
冇錯！

依家係人治既時代,唔再係法治,法律係政府面前係廢物
政府直接叫警察做野,係可以無視所有法律

我就係涼冷氣睇live的人.....
但我完全明白見到清清楚楚啲警察幾L顛，唔好話警察暴動，就算有人話警察向市民宣戰我都唔覺有講錯。

辛苦你地
琴日見一有人嗌要fa 你地就有手足博曬老命跑上去好感動

有無tg link？
次次係現場都想入 但讀緊nursing連rn牌都無入唔入得

辛苦曬

點先可以做救護？
1. 專業知識
急救牌，係從事醫療行業就更好。
要熟手，唔係到時驚到震，幫唔倒手。
認為以下技能比較重要：基本health assessment, CPR, wound dressing, 分辨洗眼、消毒液體

2. 心理質素
極重要，就算周圍亂曬龍，救護都要有系統有效率咁去救人。你驚，會令patient更驚。
最緊要嘅係控制自己，唔好去衝，唔好戀戰，救護嘅工作就只係救人，其他野唔理。
有危險嘅，撤左先，救人必先自救。

3.體力
不論巴絲，都可以做救護嘅，不過要衡量自己體力可以去到邊，明知自己抬唔倒人跑嘅，唔好勉強，情願唔救，否則你受傷嘅同時可能令patient 再傷多幾錢重。最好唔好一個人去做，要一team first aid 一齊移動。

4.被捕準備
救護從來唔係免死金牌，反而因為要上前線救傷者，有好大被打被捕風險。緊急情況下件反光衣完全救唔倒你。所以齊裝之餘，做好被捕嘅準備。同埋唔好著住救護裝去打狗，有機會會累埋其他first aid 手足之後比警察針。

暫時諗倒咁多

我想加入你地， 有st John 牌

我唔係任何admin ，代表唔倒任何team唔好意思。建議你聯繫幾個first aid朋友帶齊裝備到時join team，我一開始都係咁。或者如果有救護team 搞手見倒可以幫幫手。

多謝樓主幫手反映事實
香港人 要醒啦！ 手足們保護好自己盡別落單

好的。 因為我冇同伴， 得自己一個， 下次出去睇下有冇first aid team 可以join

無錯

睇直播我都感受到。班仆街根本想殺人
其實家陣真係睇邊一方有人死先
雖然大家唔想見到有人死 但已經係冇辦法
個個棍又食左 咩都食過哂 政府個d人 冇理過大家想女既野 淨係識奶共